[採訪通知]全新港獨黨派正式成立

全新港獨組織正式成立，黨名「一地兩檢」。

一地兩檢支持香港獨立，迫擊砲射殺所有1997年後移民到香港的中國移民。

黨旗今晚post，綱領等其他一地兩檢會員post 埋

識玩！

一地兩檢黨

一地兩檢將會係香港最堅實既獨派
黨發言人貓juicy將會發起香港獨立大遊行，號召十萬人參加

入黨了

直接叫 支那共狗黨

冚家超會點回應

第一次咁支持一地兩檢

政府宣布全面取締一地兩檢

一定要取締

g 持

支持

如果成立中國共產黨支持香港獨立呢 香港政苦係咪全面取替中國共產黨

「一地兩檢」最大願景為香港獨立成國
共產黨消失
仲有其他未plan

一地兩檢黨高舉兩大旗幟：

１ 如果政府對「一地兩檢」黨不予理會，代表香港政府要員暗啞底支持香港獨立，中華人民共和國應對該等人物施予極刑。

２ 如果政府反對「一地兩檢」黨，代表香港政府要員擺明車馬支持香港獨立，中華人民共和國應對該等人物施予極刑。

😏Ching sickball